222482
10043
Tập 7 đã gay cấn, tập 8 còn gay cấn hơn nhiều lần. Ở lần trước mình đã rất ngạc nhiên khi đội Doras đã hóa giải được cú đánh "chuồn chuồn ớt" của Amoll, thật bất ngờ! Nhưng lần này, niềm vui không kéo dài lâu, đội Akane Flyers đã vươn lên dẫn tỉ số. Hồi hộp, lo lắng không biết đội Doras có san bằng và dẫn trước được không. Và đến cuối cùng, Mikeemon đã tạo ra một bất ngờ lớn, khiến ai cũng phải thán phục!!! Tập 8 lần nãy vẫn với những thiết kế dễ thương như các tập trước, hình ảnh in rõ ràng, rất nét! Nói chung tập này mình rất ưng, không phụ lòng mong đợi của mình :) 
5
174330
2015-07-05 18:09:41
--------------------------
